我問個律師朋友，當初點解揀讀法律，佢答我

錢
無諗過佢咁老實

想問佢少少法律觀點
佢鳩up
問深入少少
佢話要收費
俾完錢之後
啲答法專業咗勁多
果然係一份錢一份貨

攜金屬棍青年認罪 裁判官惋惜地判囚10天 官重提中大內地生揮刀案 斥律政司對兩者處理「落差太大」

#258 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問你有咩回應？

唔好忘記831

仲要話刑事同商業係可以完全拆開睇

唔係應該點？

請問你有咩回應？

商業法同刑事法

佢話商業果部分無不公
個司法制度係無問題

仗義每多屠狗輩
從來俠女出風塵
負心總是讀書人

佢話有錢既話
一間密室兩條友死左一件，有埋把刀
都可以打得甩
前題係一分錢一分貨

不嬲都係收完錢
做下research,左抄又抄
再叫上面個老屎忽review下個advice係咪滴水不漏
跟住present返比你
未收錢就梗係乜都唔識唔知唔曉（係真係唔曉）

但係即刻WO
收錢前同後兩個表現

廢話
有片的士車斷腳都冇事啦

無，我見2樓條友咁信法律，有感而發姐

法律本身問題不大 係律政司嗰到權力過大 嚴重干預司法公正

有錢咪無問題囉

肯定吹水

如果對方又係大狀

咪又係55波

法律邊有肯定

佢話睇下邊面錢多
同踢波差唔多

朋友都收錢答問題。
Fd極有限

佢話係程序公義黎
行規

未開波前邊個估到拜仁8比2

賽前大家都55波

it狗為左促進交流，將自己啲野免費擺上github，啲open source仲要寫得好好

反而啲所謂專業，撇除保護主義根本唔值咁多錢，係度扮大砲，有時真係希望佢地快啲比ai 收皮

律師朋友：你出得起錢，你砌到銀河艦隊咁都得
你呢D問題，我果陣同佢拗過曬
佢語氣好撚平靜
睇得出全部都係金錢計算
果下，如果我唔識佢，我仲以為佢做會計

一分錢一分貨 你畀得起錢 我將成條法例都扭曲埋都仲得
不嬲打官司唔係睇你有冇做過 而係講緊點樣詮釋條法例
符合檢控準則

佢話鬥燒錢